下一步點樣？可唔可以入返正題？屌撚完未？

返返黎做野啦
唔好再嘈埋D無謂野

下一步點樣呀？
放低個人成見先
大家跟緊返大隊做野

方案1:
13/8再入機場
之後每日都入

方案2:
未有

方案3:
放棄
你對唔對得住班手足呀？